(絲打入) Musxx $188脫毛，好唔好去試

188 好平
但又驚伏，有無絲打可以講下

利伸 仲係學生

唔好攞自己條命嚟教飛